一日唔打飛機，個陰囊已經勁漲

點算好？

試下吉村春袋子

搵冰敷
冷縮熱漲都唔曉

除左以前讀書 已經好耐未聽過人用陰囊呢個咁文雅嘅名詞

咁咪打番個飛機囉

篤條飲管入去咪可以飲精

飛機都唔想打

漲爆

我是文人雅士

你個名

精蛙

個d叫夢遺

你的名字

快d打出黎 有毒素

再唔解決就上腦 快d處理!